IQ題：跳芭蕾舞嘅細路女，估一樣道路上會出現嘅嘢

如題
三頁開估

李斯(陳國邦)

輕鬆 多謝大家

榨汁機

Lm

迴旋處

秒

陳國邦 (李斯)

輕鬆 謝謝大家

巴打好勁